有心事嘅入嚟放低 冇心事嘅入嚟吹水(六十)

唔小心六十咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞 同埋遷就唔識英文嘅巴絲 唔該

一新post就冇晒人

又防不勝防

咁啱聽到呢首啫

留個名 真係訓啦

好想喊

仲有冇人陪我你問我答

上連登

對鞋着幾大碼

唔鐘意自己
因為唔鐘意先咁夜訓

38.5

你靚唔靚仔啊

好細

連夢裡也覺得快樂難求
連淚光都光不過黑夜盡頭
不過 不過我不用難受

見人見志 有人話我好型 我就覺得自己柒嘅

同同事唱K應該唱咩歌好？

咁快60

郭富城嘅弱

Yes just like your boobs

好難...
唔緊要啦唔使理我

所有男女合唱歌啊唔該

係夜晚先喊到
唔想比屋企知

咁我信你係型

好老尷㗎喎

最鐘意去邊到旅行

haha yes

毒撚未唱過k
駛唔駛帶咪去
好似有樣野叫唱k神戲幾好
有冇巴打用過

一直未瞓 傾緊電話

咁細

呢題你試下問我

幸福摩天輪

Yes ah just like your boobs

you study city what major

明年今日 別要再失眠

其實38胸..好大

好串
我以後你問我答起手轉做問有冇38

喊到好好㗎喇
已經唔識喊

你最鐘意去東京旅行嗎

38A

Me廢青no study

點解要唱呢首？

28都冇

做咩又唔答我問題呀 次次都係咁 忽略我

唔識喊？why

嘜你住東京㗎咩？

個D女仔真係好慘
我一定會好好愛護佢地

深情望住佢唱

都係 唱開你平時唱得最好聽嗰啲
唱歌好聽嘅異性會加分 好似係

唔係呀

泰

靚仔做乜都加分

佢DSE aim at city

所以你都幾醒
可以笑我肥加胸唔大

就係講緊如果普通樣 聲好聽真係

下又係DSE雞
咁多DSE 係連登嫁
我覺得自己好老

當你好多年都死頂冇喊
然後想喊嘅時候會發現喊唔出

咪就係想咁囉 唔好喊啦香港地 慣㗎喇

答了 梳啊薯片bb

咁我寧願唱返可會被抱緊

呢個我明！
我屋企無咩私人空間
所以都成日要忍到夜晚
一係就死頂

Sweet

唱親都係啲我什麼都沒有 他一個人 孤獨患者嗰啲

agree

可惜樣柒 唱乜都死

岩 你岩

我想去你屋企旅行喎

認真㗎？

嘻嘻 年齡呢啲唔重要啦
我出街俾人嗌叔叔又要話你知咩

叔叔

過多幾年就唔識喊㗎喇

Sad歌唱得有feel仲加！對你提起興趣！

香港是我家

hp-1000000000
唔使咁buy我講嘢嘅

俾下面 嗌哥哥好了

唔可以咁
會有精神病
我有朋友就係咁

唔開心一定要講同發洩

喊咗

事實好難唔認同

唱到人瞓著覺就唔好

早知都係比佢請食飯算

帶點自卑又有點愛意 其實幾sweet

唔緊要啦香港地 慣嫁啦

一早就有病咗啦

冇早知
好聽會陶醉仲點瞓

咩病

你聽日會唔會嚟 忘記了

所以咪幾年嚟都溝唔到女囉

做咩仲唔訓？

Me原來已經係叔叔

諗住推到下個月先算

重要咩

no you are not, he is

唔開心

又想講經 而家咪大大個機會喺你面前囉
又要扮安全 最後又俾鎖匙又唱k又飲茶呢樣嗰樣
嚟！俾啲勇氣你 去馬

都市人不外乎都係抑鬱同焦慮啫

頭先點

唔重要咩⋯⋯

仲為緊自己太完美唔開心

我聽到好唔開心

Yeah

yeah

典解啊
唔好咁啦你 唱k好閒啫

你上個po問我係咪好大壓力 想指咩壓力？

朋友嚟啫

所以好多上連登都係有精神上嘅問題嘅人？

但你搭人糖喎

我有

你問我？

無人理個post
其實最好就係聽日沉q左個post佢

唱k飲茶我應該miss咗 有無懶人貼？但應該係gd signal la係咪

真係朋友就更加唔好講經啦
朋友唱k悶咪由佢瞓
朋友拎下鎖匙幫下手有咩所謂

Yes

建議你開心啲好
唔好比負能量影響到

唔係 真係柒野黎

只可以話 呢個post有唔少

做好心理準備

6060

懶人包：抱緊可去馬

都係
因為個post嘅名

Hihi

不過有人講有人聽真係已經好好
depression 嘅人都係想有人聽同同行姐

Hi

咁夜先浦頭

Here 你頭先問我呀 想講咩壓力

其實社會上都有好多
如果你有睇聯合國嘅調查
過多廿年抑鬱係全球排第一多人嘅病

我自己又無咩所謂有冇人聽 雖然我無去睇過醫生確認自己有精神問題

絕無此事 我仲猶豫緊

白痴！
唱k定打扙啊
朋友定溝人啊
係後者就允許你準備

有時我在記憶空間找到你

屌 我頭先以為你係女人呀嘛

我與你 差一些 哪個可比

我Diu

其實有地方俾我噏下出嚟已經好好
俾少少反應已經舒服啲

永遠一起呀

中間 ok?

26 女 16 仔
Me接受唔到

笑

我依家應該無問題，但以前應該有

準備一半ok?

男人唔怕遲
但女人好易老左無人要！！

少聽嘛

依個post應該>80%人有

醒左

有咩問題

咁唔駛訓啦你

26 女 16 仔
？

大大碌心事
拖左4年卡數 無同任何人講 拖到畢業都係keep住還min pay再繼續碌再還min pay...
早幾日突然醒覺 覺得自己痴左線 係咪有病點解可以咁做人
依家好苦惱 點問身邊人借錢⋯

依家因為呢件事失眠緊 唉
我知我衰 歡迎圍插

但你見佢地真人都好開心
姐係depression應該無動力都唔會上連登..

毒撚係咁㗎喇

搵到工未

所以早一排先冇上嚟

我想問你買左啲乜

真人係點唔講啦

咁又係 你聽開許志安人粹果d

搵緊 未搵到
唉我真係覺得自己好仆街

有冇累到人 無就唔係仆街 只係未識理財

乜都買 前兩年去旅行碌左幾千好似都無乜點還過

有冇見社工！！！！！

我身邊無人知⋯唔敢講
連拍左拖兩年男友都唔敢講

點解你仲好意思碌

講真 諗太多冇意思
條女等下等下以為自己唔得/你冇意思
咁到時就真係冇意思㗎喇

Depression 係對人歡喜入面愁

我又唔係好知呢個

差幾多卡數 咩數量級 幫你度度條數

我依家知錯啦 不過我都知無乜用

唔病發同正常人無分別

所以我今朝咪話好耐冇見

社工都係打份工信唔過

呢家係欠5位數定6位數

咁我咪同你係一家人囉

學生信用卡 9000左右 拖左幾年

放心我都有

諗過自己係咪bipolar

你好呀 屋企人

如果你呢段說話大半年前同兩年前講就好了

你見左未！！！！點解幫唔到！！！！

其實我欠9000咋⋯
可能大家會覺得個數好細但我兼職收入好少

9000啫 出黎做野半年輕鬆還清 chur既既兩三個月就得

差幾皮姐下話

我聽開王菲其實

有病嘅毒撚係咁㗎喇

重趕得切還番
我簽左做gym 7000 都好係悔

有咩如唔如果
如果你而家聽我講 勇敢啲
我之後就唔使再如果喇

我個fd都係

Bipolar辛苦過depression
情緒有無極度既大起大跌

做多啲。遲下執就大鑊

仲有撚伯呀嘛

身邊都有朋友係社工
算啦 每個月袋廿幾K嘅人點會明其他人有咩壓力

YES！賭波20萬都係chur1年半

九歲都識佢

仆街 p記

呢到個個都有病㗎啦

我都知⋯搵份工就算12k 慳到出汁計埋家用可以兩個月清
但我依家睇到啲報導講拖卡數影響好多野我好後悔

我覺得自己係長周期個隻

Yes 係咪好叻

人總是犯同一個錯誤
但真係唔錯唔安樂

9k真心唔多
用3個月還清佢啦

如果痴痴的等有日終於可等到 一生中最愛

近一皮啦⋯

唉 理財好重要 覺得自己真係好垃圾

我同神廢都應該無

應該唔會 有4間
但facial就真係拾左 4000 bye bye

好親啊

唔洗做銀行了

每個月袋廿幾K 社工狗邊有咁多

唔覺

唔會影響太多 因為你有比min pay 唔係min pay都無比比人罰超高息

我yr1就傻99咁簽左dermes脫毛6000 果時還左一半後就開始放棄
好悔 唉

性格問題 明嘅
冇人提點咪會撞下板
而家提完都撞就

影響咩

有 做政府嗰種 問過

勁慘

佢有比min pay應該無問題

Player*2

咁我唔想自己未確定到嘅情況下進一步嘛

包邊度？

咁算啦 我呢啲細路都係早睡早起好

比心機搵工
頹到諗住求9其搵份sales工清左卡數先
但我唔甘心做sales

脫毛6000算平

呢家起 夠早未

社署好難入 係勁嘅

拖開果間應該唔得

佢喺hku讀社工

咁我又唔會做銀行 我是工程撚
係諗第時買樓做按揭會唔批

失眠

唔關我事

床褥都改變

Hello

我有比min pay架
之前UTcheck信貸評級唔洗錢 我好似check過係E

master?

唔會唔批啦 大把人連min pay都無比足

我估應該就不大既
你唔係成日late既話

買樓做按揭 搵工會比人check 咁上下

佢冇讀到master
grad完出嚟就廿幾k

我有時真係好想打開你地個腦睇下你地諗咩
明明對方都叫做幾主動 都要諗
不過你咁嘅情況就肯定咗自己個心先啦
但唱k就真係唔洗準備咁耐嘅就

Sleep who join

明明香港係一個福地
但唔知點解都會唔開心

Underarm咋屌 果時傻下傻下就比人氹左簽

咁一定會有啲影響既 但係呢個影響比較少 可能係唔比最優惠利率你

Skip咗個睡喎⋯

係咪gpa高
以我所知fresh grad請好少人

香港點會係福地

Join

前設已錯 零分重作

方便 快 有夜生活

Kk0530

佢主動咩？
一放工唔見面就冇乜傾計喎
佢又多男仔frd

有夜無生活 去M記睇兩轉望下幾多人訓M記

係咪我太緊張

我屋企如果知我拖咁多錢 一定打死我 係真係見報果種 我老豆好火爆

可以食宵囉

呢層就唔清楚
上網鳩嗡幾句平衡下算
再唔得就燃點香煙飲淡酒
第二日再算

外國除非住到森林咁 否則都唔係話同你講果d差好遠
無天災就真既

好似放心左少少 多謝你
真係下定決心 重新做人 剪撚爛張卡佢

9k炸喎

你應該要緊張 但係你緊張既程度太多 少少緊張is ok

哈哈
好啦

生活節奏快
真係一件好事？

唔主動但都唔抗拒啦 已經好重要
男仔fd真係由鳩佢 係有路都一齊咗 一日未一齊都大把機
傾計就性格問題(?) 我就唔識佢啦 但有啲人本身就真係見面先會雀躍啲

所以你唔鐘意香港？

成日掛住食

好難解釋 就算我拖5k都會比佢打死

食係一陣幸福

唔係 我都係慢嘅人

咁又無必要剪卡 八達通自動增值好好用 又可以儲分
你要識既係理財 唔識理財既剪卡都無用架

外國真係得china town先會去到12點都仲係成條街都係人

好 我嘗試放鬆少少

其實有咩夜生活
啲宵夜檔又比M記攪到收曬皮
夜晚無野做都係上連登

係咁check信箱

旺角食串燒

去老蘭

巴打我覺得你講野好有道理 好多謝你

4日內又兩個mid term又兩個project
聽朝仲要返parttime 9點
但而家仲未訓得著

可能frdzone咗呢
點解你哋可以睇到咁樂觀嘅？

Knutsford lkf 太子

咁我拖左幾年都係min pay 但一封信都無收過 我都覺得奇怪

咁仲報更

餓了

下唔係個個月都會寄架咩

外國啲clubbing會去到幾點 ？

玩命喎 黎緊幾日你都唔洗訓

今日去吃了

戴定頭盔先
手黏便緊 認住呢個名 呢條垃圾柒頭黎

no i dont konw

月結單？果時個人sell我開卡話環保啲叫我用電子月結單

都係3-4點掛

Min pay唔會有信個啵 因為你無違反任何條款

屌 我個個月都寄
成日老豆拆完先知係我既

怎麼冷酷卻仍然美麗
得不到的從來矜貴

長知識

原來我真係好孤陋寡聞⋯⋯⋯

而家好多銀行都force人用電子月結單

因為你個情況真係好樂觀
真係Fdzone就唔會有咁多機會囉
每晚聽你分享都有唔少嘢嘅

堅 ？

轉電子啦

轉電子啦屌

今日食咗拉麵咋

仆街 訓著左
咳到醒左 訓唔返

寒蟬臨行也替秋分做證

公司報住要返

正 而家醒 今晚有得早訓

前幾日落雨嘅
跟住佢又冇帶遮
焗住要遮埋佢
但係把遮唔夠大
唉唯有犧牲自己半邊身

無check email既習慣 仆街

咖啡精神仔

訓左一個鐘咋wo

射

就黎chur到抑鬱 想頹都冇時間

夠架啦

恒生會send短訊提你check 我都無check email

頭盔：我角度 堅

訓了88

咁香港有咩咁福地

我諗緊訓唔訓 訓左我可能夜晚先醒到

飲水 食藥 再瞓

在線上十世先覆呢

提完都會唔記得check無左件事

要醫生紙 星期日醫生紙好貴

尖沙咀bar

拜拜

咁你on9啫

你的金剛圈 最好箍得更緊

係擔心做唔切啲野

其實應該唔訓 做幾粒鐘野

飲咖啡咪多時間做得切囉

weak

冇睡意
頭先勁眼訓訓著

陣係返9點又整返杯先

係你肥 唔好賴

我最近先增重到54kg

唔撚好𥄫人在唔在線
有啲人就唔想覆得太hea想諗好啲先覆
有啲人就online覆重要事 吹水一律唔覆住
有啲人就有優先順序 係秒覆某幾個人 未到你
有啲人就同人秒覆吹緊水唔得出去睇msg

唔weak了

你就好

依家冇睇

好撚曬

之前咁輕係抑鬱造成

唔好暴斃就好 朋友的親人突然病發過咗身 但佢聽晚照嚟食飯 好沉重

咩好曬？

有得眼瞓咪幾好
我同人傾電話佢地都眼瞓到傻得我一個起勢咁噏最後都叫佢地去瞓 而家上嚟同大家玩

暴斃好呀想要
（我講緊我自己 唔係取笑緊你朋友

一齊折壽

以後都唔好睇 冇意思

其實就 我都想要

慘

睇下同邊個食啦

依家0睡意

香港幾時有得落大雨
我都想玩呢個

同我玩啦咁

我個case又係要約出黎先多野傾
Whatsapp 好少deep talk
如果有次製造機會傾電話講心事會唔會好怪

唔玩

約佢部隊鍋

一啲都唔慘
咩在線上咩藍剔真係好濕鳩
幾鍾意對方都好
面對呢啲濕鳩嘢一定要平常心面對

X2 二月試過 但得毛毛雨

你想點製造
直接話傾電話唔得咩

難點

he is f.4 ching

學習

星一都唔算好大
但夠少少濕身囉
點都要遮佢
佢仲要行得鬼咁快
呢個有咩好玩？

F4唔傾得電話 ？

炒粉經驗老到

唔好屈 毒撚嚟

究竟部隊鍋係咩梗嚟

agger king of MK kings

有啲人就有優先順序 係秒覆某幾個人 未到你

扮乜

後生人潮流

我唔鐘意午餐肉 不過佢like korean野
我照食
邊間呀？

溫書先係潮流

如果夠勇敢其實可以搭膊頭 埋少少
咁你就唔使濕半邊咁多

組建特種部隊

求詳細解釋

有公仔麵

咁點解唔將佢諗成係第一第二種人？

話有個故事有無聽過 arm佢聽 打俾佢講咋
暫時得呢個idea

我得9歲 哪來經驗

佢唔會係第一種
我覺得又唔會第二種

39

完全冇諗過
不過我做唔出
一做就好似戳破朋友條線

我試過搭膊頭

平時絕對唔食

doing exercise

煎 好撚好味

之後有咩結果

咁樣好咩 中四唔係小四喎 聽故事
不如話唔想打字 直接分享生活仲好
但你要夠多嗲囉
唔好真係噏完啲事 佢聽完哦完就真完

你地幾歲 F4都識到

練習簿ar

大你 69

我3年前識過f3

15碎

sor lor

你都係覺得啫
唔好亂咁猜度人啦

我就唔關事

唔出奇
以前讀U做義工識咗個細路
佢而家都讀緊中五中六

至少肯定唔是第一囉

全撚部犯罪犯 衰11

係㗎
所以呢下都係唔好亂試
都係嗰句 你肯定咗你個心想點先

細路嘅定義好闊嘅

唔緊要㗎 仲有個第二
估佢係三四會搞到自己唔開心咁唔抵
唔值得估

Kitchen dog follow食家channel

得你諗依d野

無純粹有女睇

唔知
如果知自己想點
就唔使咁大個人都戇鳩鳩咁

試過

啱啊 小學又叫細路 中學又係細路
當你4張幾 對住個廿幾歲 佢都係細路

唔知了 是但laaaa

我實噏到 係佢分唔分享心事俾我姐 佢內斂

原來你四張幾

如果唔知 又覺得自己會一直諗唔通
咁不如試咗先 可能一試即通呢
不過你都分享咗咁多
諗咗咁多 顧慮咁多
你真係覺得 仲想做朋友？

真係是但就最好啦

唔係 我係小學

咁傾電話個重點就係點樣撩佢傾
而係點樣係傾嘅時候撩佢表達內心

唔好

白痴！

頹

我表演瞓
希望大家顧慮少啲開心多啲 以後上嚟係一齊鳩噏

其實如果佢嗰日唔係凌晨都肯落樓
我都唔會咁迷
大家太熟喇
我唔想又重蹈覆轍

我都訓了

洗碗了

is energy level in atomic world same as activation energy in chem?

但你冇匙喎ching 對你有冇嘢都會落啦
我覺得重點反而要放喺佢之後嘅反應
見佢其實都唔抗拒 又食tea飲茶拎嘢唱k乜乜乜
仲要肯收你條匙
一係你地就熟到仆街 肯撚定大家唔過電
一係就男女之間冇純友誼

祝你唔咳！

表演了

Weak goodnite

食tea飲茶有時都會嘅
拎快遞諗落好似冇
唱K就一班同事咁唱就試過

其實只要唔係熟到肯定唔過電
你稍微主動下佢都會開始有有地feel
前提佢唔好太蠢

點解咁肯定我主動下就有feel？

琴日大覺瞓 今日就冇覺好瞓

line emissions spectrum 係一個electron由high energy level ----->low energy level emits electromagnetic radiation, 但係點identify 個物質？

唔肯定喎 冇嘢係做到咩都瞭如指掌
但都幾肯定你咩都唔做就只會日日咁迷
迷到返香港你仲迷就煩囉～
咁不如郁下 當做下運動 俾個心郁下都好

我已經見過好多個天光 見到嬲

要啲時間考慮下
做人咩都果斷
唯獨係感情猶豫不決

今日呢個天光係落住春雨
幾特別

一齊睇日出

咦 好耐冇見

平時冇乜特別都可以七點幾先醒
不過小學嗰陣唔知點解會四點幾醒等日出

對住人地嘅感情仲可以好果斷 對自己嘅感情就真係當局者迷

又唔係當局者迷嘅
有時係知結果
就係唔想行嗰步

有時係明知結果都仲想有得救返

No

唔同atom會有唔同energy level 所以會有唔同spectrum

早

你成晚去左邊呢

小熊 咁早既

訓左教 miss左成個59

難得放假都唔訓多陣

我醒左好眼訓訓唔番

又話係飛機到訓

早晨呀大家

訓得一陣炸唔知點解

早晨小狗

咁早既又番工 ？

早安世界⋯⋯

鍾意嘅人可以鍾意我嗎
愛係咩
點解我唔肯定

點解我仲要咁著緊佢 求屌醒

今日有堂要上呀我

早狗

你是我的世界

咩情況

屌 醒未

你拎哂d錢幫大佬唔係問題，咁你咪叫大佬養你
但你唔好叫我養你呀

利申：n無人士五年未去過旅行
大佬：養狗有工人有旅行去有老婆仔女

送佢地老人院lor

未

一早就想甜死禾

家家有本

咁又仆街咗啲

邊屌得醒 要醒自己識醒

甜好啦唔好甜死

on9 仆街過佢老豆老母
你父母將佢所有資產俾你呀哥，你呀哥唔理可以幫定兩老申請公立護老院

我仲會諗不如等佢一年

屌 不過人地放低左

好囉
86%電撐唔撐到一日呢

其實你未放低佢都係等緊佢 所以就算你唔等都係不樣

你今日唔係去小狗度咩

咁你溫書未

放棄鳥

唔知 不過未必去 睇下啲野整完點

好波

到時有微叉電唔怕啦

thx ching!

上連登都幾食電
你又去囉

會去下 𡑕靜靜

搵
順便見下手巴

lm pic

lmlm

好想睇您考多年

你

真咩屌 咁咪勁多人
咁就要開心啲啦 冇洗頭冇化妝既禾就唔出現啦

訓醒未 係咁打錯字

唔會wor

好想睇你今日俾車撞

去完走啦要fyp

我期待咗好耐 希望係今日

好 祝你成功

唔使fyp你今日都走

有咁易死就好

喂喂喂

過去坐咪有

喂你老母

屌你老母

又唔係同你講，咁都要講埋我老母

大學生係威D,一開波詛人仆街之後話埋人老母

李偲嫣女神佢最公正，你叫佢評下理

同我講都唔屌你 同原來講煎巴你

媽：係咁話我無親情，大佬年年搵樓搬好可憐
香港地有邊個唔係咁

媽：第時你大佬會照顧你
佢連利事都冇封俾我
我好撚多年前去第一次旅行想借相機都唔肯
跌爆我部電話芒都唔扮下野講賠俾我

宜加你俾哂錢佢，佢唔俾家用你話佢有頭家辛苦
我唔俾就話我唔識敬老

我唔係叫老媽子你俾錢我，我係叫佢俾錢養番你喳

我大專生咋屌你

覺唔覺得耶撚女仔一句
你俾唔到佢俾到我既野
上年就派帽俾我中同
咁做好恐怖

得唔得閒幫手評句理

有仆街呀哥有咩計 唔通唔養老母？
除非你老母俾哂你啲家用呀哥 咁就斷鳩佢糧 俾到夠食夠住 唔俾多

咩女仔都係

邊度？

呢句？details?

#502 開始睇

原來大家好好地地 你劈頭咁講。你想點先

你估好好玩㗎。唔撚使錢㗎

你真係好撚得閒

我垃圾讀唔成書啫，你都唔駛咁講嘢
仲惡毒過屌老母

做乜勁嘈交

你老母温完準備訓一陣俾人詛再考多一年

真心定假膠呀
如果真心我都唔知邊句trigger 到

我錯sorry

乖啦18歲啦大家 唔好嘈交
d精神放返係DSE好過

最撚憎人講呢啲
仲老母翻我轉頭
你訓撚醒未

無你絶對有資格講。我的確係垃圾 你有fyp做咁忙邊似我地底泥咁得閒

係呀你咪幫你老友，一定係我講過分左

你話放棄都係曲啲叫你溫書啫
咀賤咗sorry

大撚把d人就30歲個腦都未發育完

蒜=.=小妹未訓醒。當矛屎la=.=|||

做野啦

我喂係善意提醒你 唔想你講呢啲野
你就老母翻我
邊個過份呀宜家

小妹仲要ching關照

你？加油

真係真假難分

你呀 我要出去食飯了

我飲緊茶

你對住生cancer 嘅人講祝你長命百歲，佢一定流曬眼淚多謝你

完啦

好耐冇飲 以前個個星期同屋企人飲

佢想討論我都無計

咁會唔會係叫佢快d去死呀？
仲兜 收皮啦

同禾飲

完啦 唔好嬲
我是元兇

有趣 我無叫佢死全家已經俾面佢

好 坐船入嚟搵你

大家一人少句就最好啦

係善意就一開始話元兇唔係我la

你想冇屋企人啫 你既事啦
唔通生cancer 個個又想既？
On lun9
我係你屋企人真係喊3聲

收到通知信息嗰個係我，你再睇佢點覆我 佢話我唔應該講叫佢去死。 俾人踏到上心口仲要講多謝先合理

sor 太激動 我都知d人屌完都唔化架啦唉
唔講lu

真好

1 cancer 係比喻
2 我無詛佢全家

睇清楚小小

我咀賤先

唔怪得怕要重考啦
祝你好運

唔好再講啦

好，我聽寶寶話

乖 抵錫

你老母我，我覺得無問題。但係你個句希望我再考我真係覺得唔開心lor

依家仲要食多兩隻死貓
cancer 係比喻你句野嘅嚴重性
同埋我都無詛你全家

你去考生post 講一次,我唔想討論la

我真係多謝你

我知係嗰一句trigger到你
只係到大家講老母時我都唔知自己trigger到你搞到咁重火藥味 仲以為好平常

我本身講嗰句係想你話放棄睇完淆底去溫書
對個就考dse嘅考生咁講係我唔好 真心對唔住

佢sorry 左我咪話算lor

@元兇ching 救命

要抱

原本我咪話算當無事發生lor，你朋友仲引戰

我都想收聲，可唔可以唔好逼我

你仲要咁話我，我已經無話可説

大家啱啱太高溫 大家都有亂講野 一齊冷靜下再入嚟9過

抱 乖 唔好嘈

想換電話
59%⋯⋯

如果大家覺得唔小心做成衝突
不如一齊停左個topic佢

搞咩依排個po成日有交嘈

agger lm手ching美食圖la

想食🍐

我會幫你食埋你個份

女神今日去唔去

因為無你lor =,=

Cap 59% 咁真係換得

咁你就錯啦

影手ching 個大隻臂彎ok?

ok 溫好書等我

靜靜好冇

A9

今日小妹約鳥人

咩阿 訓醒見到問下炸 po都未追

又話溫書唔出黎囉

你地貢遠=_=|||。同fd子去一陣咪返屋企

出緊去食飯 食咩好

部隊鍋

咪搞 要飽得嚟快

下次我黎陪你去 我順路

加油

我今日要食shake shake薯條

我嚟緊都忙了

講左十世都未食

無得見

加油阿

我懶=,= 返貢之外我最中意坐屋企

屌冇哂bbq 食塞米算

好似7蚊

我琴日廣告都見到

不過我係咪可以瘋狂買粉

坐小狗屋企

紫菜

點解4月1

西貢好似仲有 入去買俾你

可能要返支那 清明

Postpone 1430

你地屋企部好快咩？要等成個字我落刀懶落

依到都應該仲有 買比你

好期待 依家好肚餓

玩

有個傾左差唔多半年既男仔，佢a0 ，一開始做朋友果陣 知道佢有個放唔低既女仔 ，係前一個幾月 佢仲話都開始放低啦 都無得唔放低果啲，
點知前幾日一個偶然既機會 我睇到佢private instagram ，發現佢從來無放低過 。果刻我覺得佢好假 真係好撚假，明明出街做既野係好曖昧。

佢private instagram又唔肯加我。
感覺上 好似比佢玩左獲咁

我應唔應該同佢講清楚？

本身sad底？係嘅話其實好少事都好易冇心機

要100包bbq shakeshake粉

本身好開心 又可以訓多陣 點知訓唔番

shake shake 粉勁過大麻？個個上癮咁。。。

你食晒 ？

葵興上面我有包紫菜味粉

我係因為好耐無食過所以好想食

感覺上係佢會隨時走 無人會想要一個唔知幾時走既人

放心我唔會偷食

有時放唔放低好難講清楚
以為自己放低咗 轉個頭諗起又俾回憶困死

講住咁多先 要飛出去

Byebye

玩到咁大

我on一on
56 cls

換電池la ching

但係我應該點慢慢疏遠？
佢搵我 如果我突然唔應機 唔會好奇怪？
因為始終係同學

我部機得返cap 45% 等換機

其實你諗清楚自己想點未架......

之前佢免費個時換左次
54 屌 jm9
今日冇尿袋架！

換咩
我想8plus
X 又好冇呢

X成皮 等S9 好過

我唔知我應該扮唔知定走好

Me應該想遲d返工一部 平日一部
本身prefer X但又就出新型號

聽人講唔好x

你想嚴刑迫供？

你啲圖係邊到搵

今日出面凍唔凍

s9？
細機？

同尋日差唔多

三星

又岀？追唔撚切呀！

哦

輕囉
對唔住 唔應該咁講野

我同你相反 因為飲食失調已經肥左好多 成日跌又上反 好似一世都係咁 不過depressiom都好辛苦 明嘅

唔該晒

我想換大機x係第二個選擇咁囉 🤔

我俾溫暖你

冷衫一件夠唔夠暖

尋日見到人著短袖

大moon

飲筒加油

出汗添啦應該

琴日都係夜晚先涼返啲

Sad
我 唔知點解 淨係想用Apple
之前有用過Samsung sony 咁

點比 隔空比？

我驚你黎到我凍死左

好舒服尋晚。有啲風

正

X 同8 plus mon唔係一樣大咩？

好彩問一問

sony ６吋moon

你忘記左你仲有手巴

都涼涼地⋯⋯

唔會啊 只係成日因爲佢既一動 會影響到我情緒 我唔想咁.... 好辛苦

手巴表示：不了

唔知6吋係幾多

仲早？太陽晒到patpat

唔知著咩好 驚凍驚熱

邊會呀 唔係呀

你睇佢幾時畀你

我短就，外套，覺涼，著多d啦

X下一個會再大X plus好似會叫

三張八達通

所以燶燶哋，正

著涼小心凍親！

我會架啦 唔該晒

覺涼*

跑返屋企 咁就唔怕啦

做乜突然靜左

之前去exchange出shakeshake粉
返到嚟屋企人買咗50包留俾我 最後過期都未食得哂

正過吸煙

更誇張都有

睇黎你有一百包

你一箱？btw 你今日唔駛行街街？

重未訓？

我？

飲筒，青瓜chings 唔使訓？

通頂？

訓醒啦

你都訓好少 同我一樣

4hrs 夠？

你呢？訓左幾多

0

Jm9

唔會係我囉 ig見到啫 出左去啦

係今日例外。平時好好訓

你地唔駛訓真係好

如來諗住訓一陣去MK望下囡囡，傾過龍唔訓算

咩呀 訓左六七個鐘

Why例外

Hahahahaaaa

是威的睇女

今日睡眠質素有啲差

你公司都好多

部隊鍋大把囡囡

咁你都知

唔係男就女

你重正 有得傾通頂
有咩咁好傾

可能全部都係男呢

頭先洗完手掂d香 依家幾隻手指染左粉紅色

唔提鳥
你想知，禾遍唔講。吹牙

ching 邊到？沙田？

呢家好少見到有人拜神

無講過想知
反問黎

清明ar

呢樣真

住沙田 係鑽石山拜

係喎。醒唔起 我下個月先拜

what ar 咪同j.her c煙 post 傾lor

偽毒之王

你笑咩

一定cow 到囡

成功脫毒

你答佢我同性戀咪得囉

炒粉先係cow死女

agger

Agger

唔知以為佢溝左你條女

但手巴係等女cow

今朝教抱ching cow 囡囡。 小妹do緊exercises 都要即刻抄筆記

佢教左啲咩

食部隊鍋yo去隔離檯咪得lor

好叻叻

share
咁樣好咩 中四唔係小四喎 聽故事
不如話唔想打字 直接分享生活仲好
但你要夠多嗲囉
唔好真係噏完啲事 佢聽完哦完就真完

Thx

眼瞓 再瞓先

做咩屈

做乜鳩…

睇唔明

扮被 屈

佢都冇前文

唔好中計

精要咪分享令佢感興趣的生活點滴lor

cow 囡神技

好傷心 一瞓醒say hi都被屈
因間見真章我諗大家都會被禾外表嚇死唔敢同禾玩了

你溫書啦下

你地究竟約左幾點

準備出街yo囡，返嚟先

@炒粉 如果條女當面問做咩約我既 俾你會唔會話 掛住你囉
Whatsapp講 我覺得ok 當面上次唔敢講

你都出 你都cow死女

Bbq粉好撚正

Lm

你咪話出嚟陪呀叔試部隊鍋lor

唔蒲頭就靜

紫菜唔知幾時開始唔好食

有冇好驚嘅感覺
怕我地希望愈大失望愈大

有意思有意思

又一個偽毒

但我年年都揀紫菜 除非冇晒

唔係啦。呢排啲人失蹤 可能已經好返晒

拎notes啫

我都係

X係電話嚟講真係唔值

唔信你

俾你地搞到好想食蝦堡

等se2

呢句嘢好睇你地發展成點
Whatsapp講過咁佢反應係點？有冇略略帶點嫌棄 只要冇唔覆或者hea你嘅話
關係一直都曖曖昧昧的話就講得！睇佢怕醜反應

漬物蝦堡

睇死下一代都係咁貴 好似話個cost反而會跌

我都覺！！

會過架

小妹lm

都話你溝女有一手

係咪講緊我

好食？幾想試下

應該係

一點也不 平時鳩噏到天花龍鳳
真係好期待你地個反應

想食多菜

差唔多好似

唔好屈

夠鐘溝女都好掂，大家拎定紙出黎抄notes

要1 take pass ar
升到1-2升去yo hall g 想見識好耐

姐係偽毒

1430

食到我死呀

叻jai

點解唔係偽識cow女⋯⋯⋯

假架

我又係9up同佢地講要100包
之後咁啱exchange橫跨咗我生日 佢地話係生日禮物

None of my business

要戒了

早呀飲巴

屌ar, 我邊有女ar

屈完人仲話唔關你事⋯

And None of your business

你問我答

新人留名

唔覺唔同咗味咩

圖呢

whatsapp無講過
未到暖昧啦 上次先 傾下佢返學點加感情台摸底
下次多d互動就真 呢樣我r爆頭啦
fd底 點樣可以trigger到佢對我有feel

惡 潛水算

有人問你男定女 昨天

有無食部隊鍋

依加好好 好快唔好

唔好啦

屋企有幾多件衫

之後部6出嗰時用到依召爆哂換咗8+

好撚悶呀屌⋯⋯

小妹everyday

冇ar

上左連登depression 有冇好左

個玩法係咁 冇計

大家咁話

數唔到wor

又話你問我答 點知唔答

有冇38
為左尋晚無睇到既人 38係指對鞋

企係度等屋企人揀衫(-_-)

你唔答我我都潛

捨得浦頭啦

有電我都覺得還好 冇就唉 想屎

你揀埋一份囉

okok, 好多好多件

唉屌 係隔離po打完長篇文 都係繼續比人傷害

啱啱醒

⋯⋯d老套運動衫，不了

等小妹幫你斬死佢地

呢家開始啲電倒水咁倒

我唔想嘈交

有無一百件

一早就係

你訓覺

化妝未

點解要化

恭喜恭喜

不了 太柒

佢whatsapp同你傾計有冇用emoji?
如果同人愈來愈熟suppose會用多左表情
利申識得幾個都係咁

多撚謝你

計埋長袖應該都有3,4十件

客乜鳩氣

唔駛 見到都唔駛特別幫拖 唔係佢地會串我話唔夠打就call馬

問下only

嘩 咁多 真有錢

兵都係咁

平時個po靜左我先訓啫

係因為你訓左先靜者

咁不如whatsapp試下水溫先
如果反應好就可以先whatsapp講多啲呢類嘢
不過唔好係咪都講 啲位要入得自然啲靚啲

想佢有feel可以從對話入手 關心下佢 但要比平時嘅關心帶返點曖昧
出街就做返啲manner嘢 唔係話食飯拉櫈咁誇張
不過唔知f4女留唔留意呢啲 不過細心男應該點都加下分

Emoji實有用架 但參考價值真係大咩

咁你化未

hand ching jm9 俾人起？

每季都keep住買幾件，儲埋儲埋差唔多啦

講緊條腰

因為我語氣差佢地唔開心

小妹素額everyday

唔會掉既咩

38腰

邊個係你ar

舊衫點處理

唔答你咩！而家答

通常收兵仔果隻誇張啲嘅 你會feel到係唔係
feel唔到係兵定曖昧嘅都係啱做兵多啲

呢到無人識我呀.jpg

俾人傷害就唔好入去啦

個個都幾靚仔

圖？

問題係我唔入去佢地都會繼續傷害我 我又唔想唔知惡化成點

比較少，通常都唔啱身or爛左or太舊先掉

熟咗唔打 一粒都唔想打
利申 識全部都係咁

有人放youtube link cls 快手到

靚女

爛左通常掉，太舊同唔啱身就會捐左佢

點解想知

不要再說了

小妹成日都冇m是咪正常

因為唔想第日比人串鳩我我都on99咁笑住口

痴痴 訓醒就完post
夜晚先推得咁快

唔正常

痴痴

咁都俾你見到我 利害

財政預算案嗰時買咗5條 依加得返2條唔夠

下
小妹今年6碎冇m唔正常咩

做player好玩？

me都見到
但係d伯伯黎

瞓返一個鐘先 眼瞓

最差嘅時候仲未到 到時我應該長駐放負

又屈-.-
真女都冇-_-||

你係真就夠了

要比平時嘅關心帶返點曖昧

呢樣要度一度橋點樣可以帶點曖昧🤯

nite nite